<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.3">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2024-01-27T07:10:09+00:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Corti Mx</title><subtitle>Earn Studios is an innovation consultancy that helps companies create share-worthy products</subtitle><entry><title type="html">Post con video</title><link href="http://localhost:4000/2024/01/24/post-con-video/" rel="alternate" type="text/html" title="Post con video" /><published>2024-01-24T00:00:00+00:00</published><updated>2024-01-24T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/2024/01/24/post-con-video</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2024/01/24/post-con-video/"><![CDATA[<p>Post con video</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Post con video]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/img/uploads/Borda1.JPG" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/img/uploads/Borda1.JPG" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Hola. Soy Noemí, y soy audióloga.</title><link href="http://localhost:4000/2024/01/05/hola-soy-noemi/" rel="alternate" type="text/html" title="Hola. Soy Noemí, y soy audióloga." /><published>2024-01-05T11:06:00+00:00</published><updated>2024-01-05T11:06:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/2024/01/05/hola-soy-noemi</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2024/01/05/hola-soy-noemi/"><![CDATA[<p>Siempre que yo voy a ir a consulta con un médico nuevo, cada vez que yo debo ponerme en las manos de alguien,  me gusta saber santo y seña de ella o él, conocer lo más relevante  de su CV,  escuchar las recomendaciones de personas que le conocen, y desde que existen las redes sociales esta labor de “investigación” previa, es un poco más sencilla.</p>

<p>Por eso hice este video, para ponértela facilita. Para que averigües quien soy como médico y puedas tener una pincelada de lo que encontrarías si me visitaras en el consultorio. Y es que resulta que a veces los conocimientos son solo el primero de los muchos requisitos indispensables, y entre que “nadie es monedita de oro” y que “el gusto se rompe en género”, mejor averiguar para llegar al lugar correcto.</p>

<p>Te dejo esta mini recolección de ideas de mi, de lo que soy.
Gracias por tu interés.</p>

<p>Noemí H.A.</p>

<p><br /></p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Siempre que yo voy a ir a consulta con un médico nuevo, cada vez que yo debo ponerme en las manos de alguien, me gusta saber santo y seña de ella o él, conocer lo más relevante de su CV, escuchar las recomendaciones de personas que le conocen, y desde que existen las redes sociales esta labor de “investigación” previa, es un poco más sencilla.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/uploads/post-2.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/uploads/post-2.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">¡Bienvenidas y bienvenidos!</title><link href="http://localhost:4000/2024/01/01/bienvenidas-y-bienvenidos/" rel="alternate" type="text/html" title="¡Bienvenidas y bienvenidos!" /><published>2024-01-01T11:04:00+00:00</published><updated>2024-01-01T11:04:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/2024/01/01/bienvenidas-y-bienvenidos</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2024/01/01/bienvenidas-y-bienvenidos/"><![CDATA[<p>Hello, hello!!!</p>

<p>Me da muchísimo gusto que estés visitándome. En esta sección me daré el lujo de escribir de mi puño y letra, con la intención de ahondar en temas que pudieran ser de valor para ti, ya sea que tengas una pérdida auditiva o que tengas algún familiar que no escucha de manera típica.
Me esforzaré por desarrollar y explicar los temas audiológicos de una manera digerible para ti, porque estoy convencida de que los pacientes que mejor entienden su padecimiento son los que mejor apego tienen a los tratamientos, y por lo tanto, más éxito tenemos todos.</p>

<p>También encontrarás algunas historias de pacientes que me marcan en sus visitas al consultorio, historias que quizás puedan servirte para saber que no eres la o el único enfrentando el mundo de la sordera, y sobre todo, que sepas que siempre existe una solución al problema auditivo.</p>

<p>Te agradeceré muchísimo que compartas en tus redes sociales la información que tú consideres de valor para que hagamos la sordera cada vez más visible, para que los niños o las personas  con hipoacusia no sufran con la idea de tener que usar un auxiliar auditivo o un implante coclear, sino que sea una cosa tan cotidiana e integrada a la moda como el uso de los lentes, porque al final de cuentas, ¡es exactamente lo mismo!
Comenta mis posts, hagamos un diálogo; también puedes pedirme que hable de tal o cual tema de interés, te prometo que me esforzaré por ayudarte a entender eso que te ha dejado con la angustia de lo desconocido.</p>

<p>Espero poder contribuir a derrotar los tabúes asociados a la sordera, y que todos entendamos que ¡eso que te hace diferente es precisamente lo que te hace unique, único, única!
¡Gracias por tu visita!</p>

<p>Noemí H.A.</p>

<p><br /></p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Hello, hello!!!]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/uploads/01.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/uploads/01.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>